[未FC] 又一單疑似被自殺

--------------------------------
前幾天有個香港熟客來剪髮
從他畢業剪到結婚生子，彼此成長到現在應該也10年有了，在這簡稱他小峰
.
.

峰：這次幫我剪平頭，全剪掉

因為他是樂手，樂團年齡算老前輩了
今年約38歲
通常是長捲髮及胸，所以這次我很訝異

我：....怎麼這麼突然？

峰：因為我這次很有可能是最後一次找你剪頭髮了
.
.

我：...幹...你這樣講我很害怕..到底怎麼了？

峰：我這次回香港是準備幫助那些學生

我：怎麼這麼突然？發生什麼事？

峰：我姊姊去買菜，消失了2個月，前天被找到遺體，體無完膚 手腳都不見，明顯是人為
警察卻用不到1小時直接判定是自殺

我：.....那你老婆跟小孩怎麼辦？

峰：如果我這次不站出來；我以後沒有臉面對我的孩子。

後續的聊天內容大概就是跟我道別以及感謝我這些年幫他處理難搞的頭髮。
.
.

講到這邊其實心情真的很難受

事情不是發生在自己身上永遠都不會知道真相

新聞媒體的真偽只能用自己的腦袋去判斷

台灣人，易騙難教

不要媒體餵什麼給你，你就什麼都吃

如果想知道真相就要認真去尋找答案
.
.

我希望往後的我
是拿著剪刀幫你們剪頭髮

而不是拿著武器在街頭與政府抗爭。

【行動post】聽日集會有不反啦！